怎樣跟學生說讀政治是有希望？監就有得坐！

係香港讀政治同係香港讀法律一樣
都係無希望
不過香港的專業界別都將會唔好得去邊

國際文宣戰線好需要大家(每POST更新12/3)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
香港假選舉事件

許勇澳洲

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127
27

Twitter本日推薦 每日更新
EU或制裁支國

香港新聞

不能被保釋

香港假選舉

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Tweets大合集:

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

!!

今日咁早開既

女

中

呀

一

連登咁多作詞人，係時候將你地的天賦發揮的時候

水

木

冷

身

撞

推

十

場

埋

因為TG唔夠5票
唔會出行動叫大家推上熱門

講得出做得到

堂

鋪

明白了

赴

push

扑

第

裝

Push

？

杯

話時話第時U讀政治有咩好讀

習翠翠思想?

海竹

揀

翠語錄

推上去

熱門了 但不夠

道路自信，之後炒車

翠翠十年夢

小器

翠翠話做到2035

肺

無小器，順應民意

維炎

見字飲水

跟李微食祭品吸收靈氣

果然今日真係少啲人推

話啫

繼續推

友

唔

爽

出

二

月

所以無5票我就唔強求，推足半粒鐘過癮咩

街

推樓主就過癮

金

原諒你啦

不過咁都熱#11

係唔係連登真係小咗好多人

就

我想推返你

互推

陣

寺

夾

弓

編

等姐姐幫你起機之後再推你

人

唔洗勞煩你個姐姐

one loop

算掛

pushh

kk

chico

lox’s

zero

150

就算換左都只係另一個翠翠

Thx bro

and

主修國安法同人大釋法，保證前途光明。